Ja, het is allemaal voorbij is; het is nu te laat," dacht Esmeralda.
"Ik ben nu beter," zei ze hardop, en met dezelfde vage glimlach.
"Het is zo warm en--en ik denk dat ik moe was - dat is alles."
"Weet u het zeker?"
vroeg Lilias, angstig.
